咸濕依樣野真係改到咩？

砌左大波穎，好難返轉頭。唔通睇av打J咩？

你老豆唔賤點生到你條撚樣上連登

咁嘅年紀，
而家唔砌 過多幾年任砌都砌唔到啦
有無聽過首歌叫 活在當下？

會改 以後自己揸車，唔搭的士

安仔晚晚諗起點解果晚唔屌多佢2獲，好後悔

對條女唔夠愛

你玩隻game玩10年都悶啦

改唔到

成日話戒J都戒唔到

可以化學閹割，又稱化學去勢，是一種藥物控制法，注射藥物，以減少男性荷爾蒙，抑制性衝動。

建議所有結左婚既男人去做，咁你地先可以有靈魂。

依加通晒天應該再食唔到女

呢個世界冇人會唔想屌閪